<h1>Exercici 2</h1>

<h3>Mostra els blocs de codi d’un programa en ANSI C. Comenta’ls breument. </h3>

<h3>Quins blocs apareixeran com a mínim en tot programa C?</h3>

![Image text](image.png)
Amb aquesta imatge surt un arxiu main.c de l'arxiu de la consola.

Surt el minim que es: 

int main(){Aqui es fiquen les variables, executables, etc... com per exemple: un char, un printf, etc, amb un return 0; que signifique que hi ha un enter} 


